# README #

Workshop La Cura: **We are Not Numbers**
in collaborazione con: LaCura | Human Ecosystem & Kilowatt Date: 17­-18­-19 Giugno 2016

### Documentazione del workshop ###

![Build Status](https://bitbucket.org/repo/6pBGzx/images/2478128355-Banner-low.jpg)

